中大單野係共鬼鄭承隆攪事

條友係新思維副主席,黃成智條水
前監警

曾公開支持黑警行刑式射殺中五生

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

真鬼馬
凌晨三點幾條友急急腳開記招

confirm到之前我幫你推

你頭先先開post話不滿既人係鬼

有班所謂不割席的人完全無視呢個重要資料
鄭承隆係中共的人點可能係手足

龍門隨意搬

ok 呢點confirm到我會轉軑.

鄭承隆係中共的人都要confirm?

唔係搬既, strategically我唔覺得有問題, 不過我覺得要confirm, 如果真係既我咪認我柒左囉, 露出埋個胸好唔好?

我想知既係佢係咪真係有組織咁入過去, 係既就okay. 做人最緊要識認錯, 我又唔係林鄭月鵝

Push

工程車封左 吐露港唔比車入

真係strategically講嘅話
就唔會係叫價叫咁低咁去講價啦

認真, 出嚟講野果三條友講得真係柒, 果句「釋出善意」loop左十幾次, 我響office聽到突左突

你呢啲人真係好黑人憎 唔同意見就話人帶風向話人係鬼 柒撚左就扮冇野 唔知邊個先係真正帶風向呢

死不悔改 香港輸撚左你唔好覺得冇你份

民主精神就係大家各有意見而唔上綱上線, 可能我真係錯呢, 又或者like我post果600人都錯呢?

出嚟做野要學識求同存異, 柒左要認打就企定係高登年代就有既野, 點解大家而家就變左聖戰撚呢?

釋出善意呢四個字根本就係官腔廢話bingo紙上面必有嘅嘢
邊會係手足講

而家盡緊力問緊佢地係咩人架啦......

下, 以鄭承隆身份去扮前線抗爭者談判都唔係有組織滲透
不如支持埋張建宗代表前線示威者同政府傾

唔撚識求同存異係你 一開口就話人帶風向係鬼 明明錯個個係你 咪撚係度扮有道德

中大6點再開記者會：24小時內承諾成立獨立調查委員會及釋放所有被捕抗爭者
就算戰略上黎睇依家既要求先叫正路，附合6大訴求
一直都覺得區選係叫價過低，九唔撚搭八
我就唔信真勇武手足會唔會為左個區選同你咁DEAL
只有早兩日班紅色紙媒既頭版
先會叫人投票

第二
滲透呢D共狗不嬲做開
我唔講邊一面係分化
燒學生代表，扑爆玻璃，鳩揸校車
都係呢兩日放出黎既風
入面一定係分左派

直接搵林匙大總統自己同自己傾啦不如

推

呢獲對家有準備有鋪排有預謀

大家當一齊打次抗體

下次再有人咁玩野要即時收佢皮

立即行刑式斬殺

其他人唔知 但鄭承隆一定係鬼

Push 大家唔好中共產黨計
一分化成功入面既鬼同老解裏應外合會殺學生
我地玩政治玩唔過港共
唯有相信前線

呢點我認同.

我希望大家明白, 唔同地方既手足係做緊野, 有陣時大家要諗個situation係好定唔好, 要有自己既strategical mind. 有野唔滿意, 可以同手足講, 唔好一開波就屌人老母 (even though我歡迎你屌我), 睇下大家個分歧響邊度先

由而家開始，將凌晨三點個記招正名為鄭乘隆deal

認真 私了左佢？

如果可以，將鄭鬼遞界出境！

連登都有被滲透

突然條友有同情心
屌我係深紅
就算班警察向住我射tg同子彈我都忠心耿耿啦
何況佢依幾日突然會良心發現出現係示威現場?

大量三毛加小量真心膠。

好

完全同意

就算真係覺得件事膠著，想傾下一步，傾共識

係校長帶領

唔會係佢

快手趁天光 盡快搵學生會長再開

趁工程車到場 再封過?

我絕對認同依個阿伯係共產黨既人
中大現場全部心水清
但佢騎劫到中大示威者 加上班分化撚吹風
就令到大家軍心動搖
但因為無可能捉鬼
入面太多外人 就算中大人入面都有鬼
(唔好屌 鄉黑popo二哥都係中大畢業)
所以唯有暫時相信入面既真前線
外面吹風不分化 絕對信任
先唔會令外面既手足擔憂 互相猜忌

從來都唔係. 我支持出神獸對付鄭鬼

有問題, 就係要比大家成長到

唔好忘記16年熱狗日日屌人屌到冇曬人既教訓...

okay noted.

最慘係入面中大生肯定唔同意忽然被代表,
肯定封番吐露港,
警曱甴攞呢點再攻城

有乜嘢人會慣咗凌晨三點幾開記招

push

攻中大第二日有消息有臥底狗行左入去
同時間有d內部情況相出黎
你覺得有冇組織？

屌你老母愈講愈鬼

鄭承隆成日上電台吹風，之前一直扮溫和但直到10.1開槍單野話無問題就露底

你仲未明

而家唔係抗爭者依方嘅問題 你要知道你面對嘅係全球最惡嘅共產政權 唔係你口中一啲溫和做法可以改變推翻得到 以上過去幾年都證明左 你吸收下教訓 成長啦

同中大老鬼一講鄭承隆就知條pk的賤野
個老女人其實唔太知名

推
分化死共狗正仆街

咁同麥美娟入黎deal無分別

一有據點守 支那式滲透 分化 各式各樣手段都會出現
出面一堆風向分化post 多你一個好多
大家經歷過呢啲場面唔少次 要屌嘅 要打嘅 麻煩夾手夾腳你地真人去伏埋佢 唔係佢赽就會繼續出現擾亂軍心

在中大手足
快神獸

鄭承隆倡獨立調查委員會加入監警會主席

現任監警會梁定邦主席歡迎林鄭派心腹愚泥青萍坐監警會

奶共鄭承隆出未
請注意

阻膠

共鬼鄭承隆支持 橡膠彈水炮車列低殺傷武器 任用

其實係真共匪

奶共狗鄭承隆

繼續幫你推, 坐實鄭承隆呢條仆街先

你老母真手足點都會話釋放兄弟先 點會講乜鳩區選

快

鄭承隆帶領港獨，拉佢就岩架喇

見到再打佢一鑊甘啦
咁撚大隻甴曱

快撚啲露胸啦屌你老母

打鳩條撚樣先啦想扮大台仲係共狗

各位提點前線，而家資訊發達要馬上修補錯誤
而家叫，過左24小時先算
唔講都講左
其他活動繼續無大台原則，兄弟爬山

幫推唔該

deal乜撚，早兩日deal完被人反口唔記得嗱？重要搵個三九唔識七出嚟deal?

我Dllm!

我相信係對家搞事
勇武得去最前線守中大二橋
無可能話只需要兩大訴求就得
唔係追求五大訴求

推
721 811 831

回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

滲透成功啦

習曱甴

捉佢出黎私了喇

呢條友肯定係中共嘅人
我唔講得咁多
但佢都幾出名.....

阻膠+泛民
香港抗爭兩大毒瘤

可唔可以解釋下，喺中大開記招嗰幾個人之中有鄭承隆?

搞乜撚野呀

扔佢落公路做 rb 啦

好撚鬼真係

剿土共冇人會割

諗諗點解尋晚無再強攻中大
因為要派鬼入去
整場運動無大台
而家幫你大台化
做個膠決定，令你中大人不代表我

用公路換區選，同你講咁做係將個波交比政府一定係吹風狗
即係話，一日未到區選，無論對方做乜野，呢段時間你自己鎖死自己唔可以再用公路戰法

若果對方無反口，
可能係佢本身都有照常區選呢個打算，白賺你永久自廢武功

而若果最後對方反口，
對方無損失之餘，都只會係你自己平白棄權咗一個星期

而呢一個星期，
可以比狗回氣，
可以因為斷咗連續性罷工條氣，發生一星期內止暴製亂，到時候你無得再講條件

怕你唔肯接受政府條件袋住先
幫你自己割地讓步

呢條友係香港有生意
梗係唔想運動早日結束
仲有佢唔係左膠咁簡單
直頭係紅底

巴打有詳細講

［代post］ 關於中大凌晨個記者會 作為幾日都喺中大留守嘅手足 我有少少嘢講

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

力推

可一
不可再

條中間超人
天埼當初屌鳩佢冇錯

全中

黎緊一定想繼續大台化你地
無大台。佢地真係搞唔掂，所以，砌都砌一個大台俾你地。

同埋。琴晚係連登吹風，話其實「要求區選可進行 」做條件係合理果d...
你唔係弱智 就係 三毛
搞撚左五個月。你真係覺得區選咁重要？自己反省下

after all, 你真係覺得同共產黨談判有出路？

連登仔：共狗前線都不割 專重共狗前線決定 不要質疑前線

三條友應該係手足

係鄭乘隆隻鬼識引戰

無啦啦主持會議，無事搵事搞

新思維=媒體入面hk01

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

推推佢

唔使confirm架呢點六月條友撐警到臭

呢家藍扮黃咋

要fc自己睇下佢六月受訪有幾藍

唔獅鳥依條仆街已經偷笑

邊度睇到係鄭承隆搞
我係咪miss咗
求source

係有份傾會的人講

啱到笑

林鄭：我今次真係又同前線deep talk啦wtf

係咪隔離post嗰個? 追返先

唔好私了隆哥

真係唔好

聽講今朝都係繼續塞

鄭承隆都入到去傾...

//前監警會委員鄭承隆今早（2日）出席港台節目時表示，該警員開槍是「合理合法」，警員當時身處位置上方有簷篷，不清楚是否有石屎，若向天鳴槍，子彈或會反彈下來//

頭先係佢出嚟講嘢？

pish

快FC先啦! FC 大家又開會睇下點同佢玩

鄭承隆絕對係仆街黎

同意

明哂

想問個鄭承隆仲係中大？
你地幾時發現佢嘅存在

條右翼分化撚 提防提防

自己睇

幾時到林鄭扮前線之後香港人話不割蓆

無神論者的巴別塔 （肥亨利）fb

【防暴明槍易擋，大人暗箭難防】

原來開吐露港呢個所謂「區選Deal」，係由前新民黨、前監警會成員，建制派扮黃嘅鄭承隆(44歲)，以及一位30歲以上「自稱中大校友」、疑似係鬼所促成

唔撚怪之得成個Deal充滿住一陣老人臭，因為學生真係唔會on9到講乜撚嘢「政府確保區選」

其實之前呢位鄭承隆之前已用大量時間不停搵前線後生仔吹水搏得信任，然後再響同一晚，經已不停響各防線吹風話「有監警會成員話我聽，政府會特赦中大同學」想叫大家散水

場抗爭係學生架，你班老嘢最多只配做輔助咋！幾時到你話事呀！中大同學係勇武，但同時亦太天真，先會比呢啲奸詐大人所欺騙

鄭承隆我屌你老母，同時亦呼籲現場炒番果件「自稱中大校友」出黎查證身份，一旦確實係鬼立刻私了！

tui

無所謂啦 行動緊要

中大學生會聲明，有人騎劫中大

關於被自殺，大家有無發現有共通點

現場無人知佢係呢D料?

仔搵老豆？
好擔心佢

前線手足知你地心急同攰
但好多共狗入黎撚化你

中大人有冇諗過私了佢

還中大前線 非中大前線 一個公道？